咁猛太陽最岩曬蝦醬

北角有咩地方岩曬蝦醬？